Melbourne 自駕遊

想問下有邊間租車公司抵屌？
同埋我見佢部份公司連 GPS 既話加成 AUD $20 / Day. 想問下係咪必需定同我就咁 Google Map 無分別？

唔洗租gps la
Download 個叫waze 嘅app 仲好用

我幾年前揸過relocation car, 即係幫租車公司拎去第二個城市
當時平到笑，5蚊一日，但限時還車，不然重罰

GPS 用google map 已經夠，澳洲地大又簡單，唔會錯得去邊

等我搵搵先
但我剩係 Melbourne 先渣（巿區拎機場還），唔知有冇呢 D 抵屌野。

Waze 香港無人用